

   
 Aj "učiť" sa treba naučiť. Snažím sa o to každý deň, a ak niekto pod mojím vedením dosiahne úspech, pociťujem nefalšovanú radosť a uspokojenie. 
   
 Zmaturovali traja na jeden, dva a tri....Prijímačky spravili dvaja a ostatní nebudú mať asi na vysvedčení horšiu známku ako dva. 
   
 Faktom je, že vždy som doučovala oveľa viac chlapcov ako dievčat. Čím to bude? : ) Neskúmam, len dúfam, že aj tí moji noví budú úspešní... 
   
 "We will see, my students... " 

